朴智宣與母陳屍家中 母親遺書曝光：我不能讓女兒一個人走

韓國女諧星朴智宣昨日被爆與母親陳屍家中，終年35歲，消息震驚演藝圈，而朴智宣與母親的靈堂現設於梨花女子大學木洞醫院。

相關新聞：35歲韓女星朴智宣與母親陳屍家中 爸爸報警揭發悲劇

警方昨日表示朴智宣家中沒有外部入侵等他殺的痕迹，推測兩人作出了極端的選擇，或會進行屍檢確認死因，不過今日警方就指，會尊重遺屬意願，將不會對朴智宣及其母親進行屍檢。

據悉，朴智宣生前一直飽受陽光過敏的皮膚病的困擾，所以就算做了藝人亦以素顏出鏡，成為其特色。不過有消息指，朴智宣最近病情惡化，不論在戶外拍攝還是舞台燈光，都令她感到相當痛苦。

相關新聞：朴智宣離世丨朴正民首位趕到靈堂送別 好友安英美缺席直播節目

警方昨日在現場發現疑似朴智宣母親寫下的遺書，韓媒《朝鮮日報》將內容曝光：「女兒因皮膚病而非常痛苦，最近在治療其他疾病的過程中，令皮膚病更加惡化，亦感到更加痛苦。我不能讓女兒一個人走，老公對不起。」

成件事好悲劇
個阿媽真係好錫個女

rip

Rip

阿爸好慘
兩個至親一齊走
真係好大打擊

想像唔到阿媽有幾愛個女先會願意陪佢一齊走

因為個病唔曬得太陽真係好慘

r.i.p...